{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023110618646/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "빈티지 그래픽 스웨트셔츠 - 애쉬"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。 製品番号はFW23 / 353Y41MQ54で、こちらのマンツーマンTシャツは感覚的なグラフィックデザインが引き立つ製品です。 シルエットがゆったりとしていて着心地が良く、トーンダウンした色とビンテージな感じのレタリンググラフィックが調和し、素敵で自然なデイリールックを完成させることができます。 素材は表地が綿53%、ポリエステル47%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色は分けて洗濯をお勧めし、漂白剤の使用をしないよう注意してください。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いすることもおすすめです。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、金属部材を肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 また、白色系の製品には色移りが発生することがありますのでご注意ください。水洗いの際に収縮が起きることがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用または保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツの製造元はどこですか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの製品番号はFW23 / 353Y41MQ54です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このTシャツは感覚的なグラフィックデザインが特徴で、トーンダウンした色とビンテージな感じのレタリンググラフィックがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着心地はどうですか？",
            "answer": "このTシャツのシルエットはゆったりとしており、着心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿53%とポリエステル47%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯やアイロンかけはできますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されません。暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "金属部材についての注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材を肌と直接摩擦しないように注意してください。また、装飾物が付着した場合には注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生する可能性もあります。また、白色系の製品には色移りが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の製品の状態について教えてください。",
            "answer": "水洗いの際に収縮が起きることがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 532
    }
}